我諗到一個電話騙案，100% work

(以下全屬9up. 如有雷同，實屬巧合)

咩大陸包裹真係好假。而家興國安法同黑警。

真人電話：我係黑警，你個仔因為網絡言論犯國安法，岩岩捉撚左你個仔上警車，運緊上大陸。10分鐘内過10萬俾我我就車返佢落黎。

如果一打去999報警，一講到黑警，就即刻會被收線

提醒定我老豆老母會有呢類騙案先

真個啲會開到你手機睇你連登叫咩名

點樣100%
打得通俾阿仔呢度起碼扣50%